啲記者咩都影唔到 班狗用電筒照鏡頭

be water
你話我係鬼都話 快啲走

記者根本咩都影唔到 會大穫
快啲走